覺唔覺呢幾日動物台低汁咗好多？

冇咗端哥

冇咗你十連

你咪係動物台低汁嘅幕後黑手

低調啦

動物台不嬲冇十連

無左巨人

巨人po一直都有

我🔪必勝

刀劍世界第一

因為有你條撚樣喺度捧殺手機俠

我真心

想問端哥去咗邊

劇透巨人所以禁咗言

鬼滅世一